忽然球迷好嘔心

尤其係d港女
Post 哂IG story
其實搏咩？

4年一度加入下熱鬧氣氛又要比人鬧
唔係基督徒聖誕節應該返工？